GameInfo
{
	TitlePage = "winerpic"
	CreditPage = "winerpic"
	TitleMusic = "HQ_TITLE"
	IntermissionMusic = "HQ_INTER"
	PlayerClasses = "Guest", "RebelClass", "Armyman", "Pocik",
		"Cop", "Mingebag", "Mage", "Healer", "ImbaPers", "CalebClass",
		"Troll", "Ya_Zhe_MaTb", "Brutal_Player", "DartPower", "Ronikari",
		"NickBock", "VadimClass", "Ovlab", "Coolgirl", "NighMare", "Velaron",
		"Benellus", "Zero775", "Oppressor1338", "Zendos", "CorpseSatan", "OVA",
		"IDHLEB", "LXandro", "4el", "VodkaClass", "DogClass", "ZombieManClass",
		"ShotgunGuyClass", "ChainGunGuyClass", "DooMImpClass", "DemonClass",
		"SpectreClass", "LostSoulClass", "CacodemonClass", "PainElementalClass",
		"RevenantClass"
}

ClearEpisodes
Episode HQ1
{
	Name = "DPT HQ"
	Key = "1"
}

Episode MAP01
{
	Name = "MAP01 START"
	Key = "2"
}

clearskills
Skill Baby
{
	TextColor = White
	AutoUseHealth
	AmmoFactor = 2
	DamageFactor = 0.5
	EasyBossBrain
	SpawnFilter = Baby
	Name = "Novice"
	Key = "1"
}

Skill Easy
{
	TextColor = Green
	EasyBossBrain
	SpawnFilter = Easy
	Name = "Apprentice"
	Key = "2"
}

Skill Normal
{
	TextColor = Yellow
	SpawnFilter = Normal
	Name = "Adept"
	Key = "3"
}

Skill Hard
{
	TextColor = Red
	SpawnFilter = Hard
	Name = "Expert"
	Key = "4"
}

Skill Nightmare
{
	TextColor = Darkred
	AmmoFactor = 2
	FastMonsters
	DisableCheats
	RespawnTime = 12
	SpawnFilter = Nightmare
	Name = "Master"
	MustConfirm = "I am your master! Agree?"
	Key = "5"
}

Skill HellInYourComputer
{
	TextColor = Black
	ACSReturn = 5
	AmmoFactor = 2
	FastMonsters
	Name = "Hell"
	DisableCheats
	DamageFactor = 1.5
	SpawnFilter = Nightmare
	MustConfirm = "Hell rushes to your computer! Do you really want?"
	ReplaceActor = "Medikit", "Stimpack"
	ReplaceActor = "MegaSphere", "SoulSphere"
	ReplaceActor = "HellKnight", "BaronOfHell"
	ReplaceActor = "ZombieMan", "ShotgunGuy"
	ReplaceActor = "ShotgunGuy", "ChaingunGuy"
	ReplaceActor = "Demon", "Spectre"
	ReplaceActor = "DoomImpBall", "CacodemonBall"
	ReplaceActor = "CacodemonBall", "FatShot"
	ReplaceActor = "FatShot", "Rocket"
	//ReplaceActor = "Rocket", "BFGBall" // Removed because this breaks a compatibility in walkthrough.
	ReplaceActor = "ArachnotronPlasma", "PlasmaBall"
	ReplaceActor = "DPTHQ_ExplosiveBarrel", "NuclearBarrel"
	Key = "6"
}

Skill Survival
{
	ACSReturn = 6
	TextColor = Blue
	SpawnFilter = Hard
	Name = "Survival"
	DisableCheats
	MustConfirm = "This type of game is designed for survival. In it you can not save the game and load. Also it works only in GZDoom."
	Key = "7"
}

Skill Dante
{
	DamageFactor = 255
	MonsterHealth = 0.000001
	SpawnFilter = Nightmare
	Name = "Instagib"
	TextColor = Blue
	mustconfirm = "One Hit. One Kill. Doesn't work in Zandronum, works only in GZDoom!"
	Key = "8"
}

Skill Arcade
{
	TextColor = White
	AutoUseHealth
	AmmoFactor = 2
	DamageFactor = 0.25
	EasyBossBrain
	SpawnFilter = Baby
	Name = "Arcade"
	ReplaceActor = "Stimpack", "Medikit"
	ReplaceActor = "Medikit", "SoulSphere"
	ReplaceActor = "SoulSphere", "MegaSphere"
	ReplaceActor = "BaronOfHell", "HellKnight"
	ReplaceActor = "Anomalyies", "ShotgunGuy"
	ReplaceActor = "ShotgunGuy", "ZombieMan"
	ReplaceActor = "Demon", "ChaingunGuy"
	ReplaceActor = "CacodemonBall", "DoomImpBall"
	ReplaceActor = "FatShot", "CacodemonBall"
	//ReplaceActor = "Rocket", "ArachnotronPlasma"
	MustConfirm = "Arcade mode."
	Key = "9"
}

DefaultMap
{
	allowrespawn
}

Map TITLEMAP "TITLE"
{
	SecretNext = "CREDMAP"
	Next = "CREDMAP"
	Music = "NOMUS"
}

Map CREDMAP "CREDITS"
{
	SecretNext = "TITLEMAP"
	Next = "TITLEMAP"
	Music = "HQ_INTRO"
}
//HQ
Map HQ1 "DPT CITY"
{
	Music = "MAP01"
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQ1"
}

Episode HQARENA
{
	Name = "Arena"
	Key = "3"
}

Episode HQPIANO
{
	Name = "Piano"
	Key = "4"
}

Episode HQSNDBX1
{
	Name = "Sandbox Maps"
	Key = "5"
}

Episode COOP1
{
	Name = "Cooperative Maps"
	Key = "6"
}

Episode HQ_2KC1
{
	Name = "Deathmatch Maps"
	Key = "7"
}

Episode HQCTF1
{
	Name = "CTF Maps"
	Key = "8"
}

Map HQARENA "Arena"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQPIANO"
	Music = "HQ2"
}

Map HQPIANO "Piano"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQSNDBX1"
	Music = "NOMUS"
}

Map HQSNDBX1 "gm_flatgrass"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQSNDBX3" // WORKER
	Music = "NOMUS"
}

Map HQSNDBX2 "gm_construct" // WIP
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQSNDBX3"
	Music = "NOMUS"
}

Map HQSNDBX3 "Green Screen"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQSNDBX4"
	Music = "NOMUS"
}

Map HQSNDBX4 "Randomly Colorful Map"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQARENA"
	Music = "DASMODEL" // D_RAIN
}

Map COOP1 "Zirconium Generation Plant"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "COOP2"
	Music = "D_KILWIL"
}

Map COOP2 "Marine Base #197-003"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "COOP3"
	Music = "D_MUS3"
}

Map COOP3 "Somebody Once Told Me"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "COOP4"
	Music = "D_INFINI"
}

Map COOP4 "Enterway"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "COOP5"
	Music = "d_vrack"
}

Map COOP5 "In a Trap"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "GENCOOP1" // COOP6 Currently disabled.
	Music = "MUS01"
}

Map COOP6 "Exitway" // Terry Trap? -_-...
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "GENCOOP1"
	Music = "Music08"
}

Map GENCOOP1 "SLIGE"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "GENCOOP2"
	Music = "D_SKELET"
}

Map GENCOOP2 "OBLIGE 0.81"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "GENCOOP3"
	Music = "D_ADRIAN"
}

Map GENCOOP3 "OBLIGE 0.85"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "GENCOOP4"
	Music = "d_stat12"
}

Map GENCOOP4 "OBLIGE 3.57" // The Monumental Cathedral
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "GENCOOP5"
	Music = "D_DEAD"
}

Map GENCOOP5 "OBLIGE 4.28" // Occult Cooling Factory
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "GENCOOP6"
	Music = "d_sausag"
}

Map GENCOOP6 "OBLIGE 6.20" // Inactive Platform
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "GENCOOP7"
	Music = "d_pain"
}

Map GENCOOP7 "OBLIGE 7.50" // Enter the Parallax Tower
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "GENCOOP8"
	Music = "D_JP_AST"
}

Map GENCOOP8 "OBLIGE 7.55" // Overtime
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "COOP1" // GENCOOP9
	Music = "D_LOST"
}

Map HQ_2KC1 "$2000$ Classic v1"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQ_2KC2"
	Music = "NOMUS"
}

Map HQ_2KC2 "$2000$ Classic v2"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQ_2KM"
	Music = "NOMUS"
}

Map HQ_2KM "$2000$ Modern"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQDM1"
	Music = "NOMUS"
}

Map HQDM1 "SSG Impressive"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQDM2"
	Music = "D_BEAST"
}

Map HQDM2 "Big Outsider"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQDM3"
	Music = "D_VRACK"
}

Map HQDM3 "Somebases"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQDM4"
	Music = "D_VOLCAN"
}

Map HQDM4 "Dwanged E1M1"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQDM5"
	Music = "D_TRAIN"
}

Map HQDM5 "Long Tick"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQDM6"
	Music = "D_THEF"
}

Map HQDM6 "Metal Banana"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQDM7"
	Music = "D_STELTH"
}

Map HQDM7 "Sead Dimple"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQDM8"
	Music = "D_SIGMA"
}

Map HQDM8 "Jasper07"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQDM9"
	Music = "D_JASPER"
}

Map HQDM9 "Polaris01"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQCTF1"
	Music = "D_PWRMIL"
}

Map HQCTF1 "de_aztec"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQCTF2"
	Music = "HALO"
}

Map HQCTF2 "de_dust2x2"
{
	SKY1 = "SKY1"
	Next = "HQCTF1"
	Music = "ORIONERO"
}